等唔等佢好？

前度鍾意左第二個女仔，個女仔唔鍾意佢，但有時我都會同前度傾下計食下飯，我仲應唔應該等佢好？

唔好做人後備

有時我會好理性咁同自己講唔好再理佢，但佢一揾我我又唔捨得唔去理佢

佢當你水泡咋

我應該點做好？好辛苦

block咗佢再揾多啲野俾自己做

我有做野但block唔落手

你一直唔block佢就一直控制唔到自己去揾佢……你當自己係咩…免費 ？咁樣冇人幫到你